	

	Сначала напишу всё что хочу от приложения
	потом попробую вывести из этого мининму для начала использования

	Задачи которое должно выполнять приложеиея
	
	Основная задача это эфективнее использовать время
	
	Основное отличие от других приложенией, в том что выстовлять задачи с динамической привязки ко времени
	
	Есть задачи, у задачь есть приоретет, так же задачи можно разделить на желаемо время выполнение
